日日返工比市民屌老母 返到屋企搵你出火好撚正常姐

都差唔多成年啦
呢單又點會係第一單家暴
睇撚死你班垃圾唔敢篤出黎啦
慢慢受啦 水炮車 狗仔狗女

怪就怪你揀撚錯人啦水炮車

至於狗仔狗女
無撚辦法 你地條命生得賤
一出身就係賤種

成家藍就無事

抵死
仲嫁比狗
真係賤過做雞

狗應該去切柒,唔係生個暴徒出黎

日日比人屌
脾氣又點會好

你以為，全家藍嘅只甘願受虐

人地打仔係因爲社會事件
所以打仔歸咎於社會事件係冇問題
甚至顯示出這位父親既高尚情操
而好明顯睇到係個仔作出挑撥行爲在先
希望各位唔好再污衊佢

做雞收完錢就走得
嫁得比狗咁就一世lu
餓係餓你唔死既
不過就一身抬唔起頭
同班低eq低學歷既賤種圍爐過世啦

今時今日仲夠唔夠膽大大聲認自己係警嫂呀？

算打得少啦
著埋gear 蒙撚埋面應該打撚死左個仔啦

對住個幾歲大既仔都打到咁
可想而知平時on duty會幾撚重手

嫌打得少添啊

得嗰六歲姐係無幫襯楊明啦

所以真係
第日個仔會弒父就係今日種出既因

轉工唔做咪唔洗比人屌囉

平時啲狗越輕挑越亢奮，代表內心越壓抑要發洩
狗乸同班狗仔狗女仲唔走就慢慢受 冇人可憐你

谷埋谷埋去邊發洩
一定係同同事去叫雞

往死裡打

諗起俾黑警d臭精中出過就不了

抵死黑警死全家

老一輩教落唔好嫁警察

其實真係抵死

最慘係個仔

最好笑係連登仔日日都話死全家,轉頭就口德上身去同情隻狗仔
冇一個無辜.jpg